Exercise 1
----------
On a choisi de faire l'opperateur >
Le résultat est dans reg3 0 si false 1 si true

Remark: All the cases have to be tested both ways and give opposite results except for Case 1.

Case 1: 0 >  0  => FALSE. The two numbers are equal.
Case 2: 1 > -1  => TRUE.  The two numbers are opposite.
Case 3: 77 > 88 => FALSE. The two numbers are positive. 
Case 4: -3 > -2  => FALSE. The two numbers are negative.
Case 5: 32767 > 32766 => TRUE. The highest possible number.
Case 6: -32766 > -32767 => TRUE. The lowest possible number.

Exercise 3.3
------------
On constate que plus on a des opperateurs complexe plus simple est de faire les chose 
probleme il faut plus de porte logique et de transistor aussi historiquement il se pouvais que sa n'existe pas(multiplication) ???
De plus de nos jours pour les system embarqués on veut optimiser au maximun et certain systeme n'on pas besoin de multiplication
donc on evite d' ajouter trop de truc inutle.
Sa reste un tradeoff entre efficaciter et ressources.
